{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051581",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=71938&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주예스풀빌라"
    },
    "text": "プールビラでは広々としたオーシャンビューが鑑賞できます、客室別に設けられたプールで年中水遊びが楽しめます。 周辺には仏国寺、ソンデマル灯台、チョンチョンヨングルなどの観光地があります。入室時間は5:00であり、退室は22:00以降です。全客室禁煙であり、ネットフリックスをご利用いただけます。ジェットスパの利用時間が22:00までとなっており、入浴剤は使用できません。水遊び用のぬるま湯プールは365日利用可能であり、利用時間は22:00までとなっております。バーベキュー施設もあり、個別に炭グリルバーベキューをご利用いただけます。バーベキューを利用する際には騒音に注意する必要があります。プールビラ内での火災危険物質の使用は不可能であり、ゴミは分別して出してください。情報は変更になることがありますので、ご注意ください。プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "プールビラでは何が鑑賞できますか？",
            "answer": "広々としたオーシャンビューが鑑賞できます。"
        },
        {
            "question": "客室別に設けられたプールで何ができますか？",
            "answer": "年中水遊びが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "仏国寺、ソンデマル灯台、チョンチョンヨングルなどがあります。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は5:00であり、退室は22:00以降です。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全客室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスを利用することができますか？",
            "answer": "はい、ネットフリックスをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ジェットスパの利用時間は何時までですか？",
            "answer": "ジェットスパの利用時間は22:00までとなっております。"
        },
        {
            "question": "入浴剤は使用できますか？",
            "answer": "入浴剤の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "ぬるま湯プールの利用時間は何時までですか？",
            "answer": "ぬるま湯プールは365日利用可能であり、利用時間は22:00までとなっております。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設はありますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設もあります。"
        },
        {
            "question": "どのようなバーベキューが利用できますか？",
            "answer": "個別に炭グリルバーベキューをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用する際に注意することはありますか？",
            "answer": "バーベキューを利用する際には騒音に注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "プールビラ内での火災危険物質の使用は可能ですか？",
            "answer": "プールビラ内での火災危険物質の使用は不可能です。"
        },
        {
            "question": "ゴミの出し方について教えてください。",
            "answer": "ゴミは分別して出してください。"
        },
        {
            "question": "プールの運営は何によって変動しますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 289,
        "QA": 457
    }
}